CCTVB已就聯合國嘅公開鏡頭提出版權糾紛

邊part??

唔明，條片係TVB嘅咩

cctvb short short哋㗎

cctvb 想出名？

似係幫中共打緊HKFP

Match得嗰14秒
即係無綫自己拎完外電片仲claim埋版權

無線當自己咩台